係公務員cs既同n仔既同我入一入嚟!

我係一名做中級公務員既廢中, 已經係政府做咗9年， 以往一直都慶幸自己做到政府工，我冇咩抱負或野心，只求每年跳point準時返工放工，5天工作俾我有足夠時間做自己野，已經好滿足……

但因為逃犯條例既修訂事件，我醒覺到唔可以再因為以往對政治冷漠而唔理佢，唔理佢佢日後只會影響你既將來同一下代……

9/6, 16/6, 30/6, 1/7, 14/7, 21/7, 28/7 我都有 出嚟支持班後生仔， 香港嘅將來 點解只係得後生嘅一代 會醒覺去爭取, 我好唔忍心佢哋 企出嚟成日畀黑警打 ，被補既更要付出佢地既前途; 而好多同我一輩既只係 不聞不問， 有時仲會 話佢哋 成班暴徒 周圍搞事……

我身邊有好多 藍絲同事 包括我嘅上司， 對於8月2日舉行嘅公務員集會， 公務員事務局 局長 同華員會 已經 不停向公務員施壓, 講明 唔准參與集會同下星期一嘅罷工，因為違反公務員嘅守則…… 我其實都 猶疑 到時仲 去唔去……

但一諗起 被捕既45位義士，另外4位已犧牲既義士，我好感慨同憤恨-- 感慨香港已經分裂好深，更憤恨官鄉黑勾結!

所以聽晚 嘅集會 同 下星期一嘅罷工， 我都會出嚟支持， 亦希望有更加多公務員同非公務員嘅 同事一齊参與！
五大訴求 缺一不可！

至於真係有人會好怕 到時 秋後算帳, 我只能講 用惟有用你自己嘅方法去繼續支持啦!

Btw, 華員會已經 唔係 代表公務員 發聲嘅公會 我决定唔會再做佢哋嘅會員㗎啦!

光復香港
時代革命

支持

睇到我熱都血埋 支持

Go

加油！到時見

多謝你

到時見

佢地愈係打壓，更顯得佢地好驚今晚有好多人嚟， 咁我哋更加要去集會同罷工，達成佢哋嘅心願!

條碼可以重組
求連仔幫手打格仔